美股認真討論區 MLXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

大家對sleepy joe 個 economic relief package 點睇

特價時段已過
大家今晚買左咩平貨
入多左少少TSM

乜你哋唔會愈講旅行史愈覺得唔開心嘅咩

Teemo Werner

垃圾嚟

而家好似d老野咁「想當年」

大家對星期2閪冧有咩心理準備

個個話冧 即係

原本打算上年年中去一個月台灣
但係一個武肺就搞到無得玩

唔睇架啦

上年1月去得切台中玩左轉
好掛住D美麗風景

Vix尾市抽高 走都走唔切
聽朝支港日先跌7% 跟手到歐洲跌10% 星期2支港日再跌10% 美股一開就熔 熔足3次收檔

疫苗出黎 疫情尾聲 回復常態, 應該唔會有咁大波波啦

點解人人講到星期二會趺市咁 我見reddit D人又係咁吹
9UP咋MA? 好似無咩特別消息咋WOR

想呃貨姐

邊諗得咁多
今日唔知聽日事
放鬆心情啦

支那joe登基前一日cash out 左睇定先

豬死了豬死了

PENIS SELL

Sp500無zoom
星期二仆街了

仲有SQ

白宮出咗侵呢4年嘅執政成就，條list長到仆街

牙侵

細佬手頭上既nio，zoom全部套緊仲未返到家鄉
星期二再插應該要狠斬
至少唔見20萬

我就唔信有錢派都閪冧

你幾遲先追NIO

sq不嬲機會都細啦 2020 q3先賺返錢正常入唔到住 等下季

zm又落地獄 好在無賭

64

大戶

唔好出死神圖得唔得

TRMB 估唔到會入
之前9up 過下 做下research 先

呢套咩黎

Hit record stock market numbers and record 401ks.

The DOW closed above 20,000 for the first time in 2017 and topped 30,000 in 2020.
The S&P 500 and NASDAQ have repeatedly notched record highs.
侵侵

支那joe要加稅同加最低工資

國際油價今年站上50美元大關後，這周出現高檔震盪格局，周五（15日）原油期貨價格暴
跌逾2%，單周漲勢幾乎被打回原形，背後原因在於市場擔憂大陸爆發新一波新冠疫情，恐
使需求最大引擎熄火 。

中國大陸一直以來扮演原油需求成長的火車頭角色，但新一波疫情來襲，大陸各地多處祭
出封鎖措施，導到民眾開車出門的機率大幅降低。

大陸北方病例再度激增，目前收治新冠病人超過1000人，1月12日，河北省的石家莊、邢
台、廊坊，處於封鎖狀態，人員、車輛非必要不外出，超過 2000 萬人被限制待在家中。
另外，北京、上海、河北、安徽等29個省（市）相繼發出「就地過年」的建議，春節非必
要不返鄉，鼓勵彈性休假。

CMC Markets UK市場分析師David Madden表示，大陸公衛危機擴大，國際油價也跟著重挫
，因為大陸是全球最大能源進口國。北京政府為了防疫要求2200萬人限制出門，因此市場
對需求下滑更加憂心。

周五，紐約2月原油期貨狂殺2.26%、收在每桶52.36美元；布蘭特3月原油期貨重挫2.34%
、收在每桶55.1美元。全周來計，紐約期油本周小升0.23%，為連續第三周收紅；布蘭特
期油下跌1.57%。

死神圖你日日都見到
第一頁大大張

trump做左好多野

No one escape me

你幾時入市 BTW 大戶

軍師官兵衛

個張可愛好多，重點係4隻低低B

留咗半倉cash
手上得TSM ZM
冇嘢好擔心 中棍就溝
放鬆啲

其實佢adjust個規律係咩
tsla 十一月宣布十二月入

呢d咁快就wef

做下戲都要掛，仲要咁多tech giant all in佢

上個禮拜一
自己拿嚟
只求唔好輸死

REDDIT個TREND仲係牛市WO

一黎就玩咁大

廣汽集團日前稱將量產續航里程1千公里的電動車，遭到中國科學院院士質疑不實。中國
科學院院士、中國電動汽車百人會副理事長歐陽明高16日在「中國電動車百人會論壇
(2021)」上表示，「如果有人告訴你，這個車能跑1000公里，幾分鐘能充滿電，還很安全
，成本又很低。以目前的技術來講，他一定是騙子。」廣汽集團對此回應稱，年底就能做
到，但會分階段推出。

澎湃新聞報導，廣汽董事長曾慶洪表示，自家搭載石墨烯基超級快充電池的車型8分鐘可
充滿80%，NEDC（指歐洲的續航測試標準）續航1千公里，且製造生產成本降低90%以上。

曾慶洪說，廣汽石墨烯基超級快充電池目前已進入實車測試階段，首款搭載車型為AION V
，目前正在黑龍江省黑河市做冬季試驗，初定今年9月可以批量生產。

歐陽明高隨即打臉，「如果某一位說，它既能跑1千公里，又能幾分鐘充完電，而且還特
別的安全，成本還特別低。大家不用相信，因為這是不可能存在的問題，這方面近年來沒
有大的突破。」

對此，廣汽埃安新能源汽車有限公司總經理古惠南強調，今年續航1千公里的車是肯定要
出來的，快充肯定也是要出來的。他認為，8分鐘充滿1千公里理論上是可以的，電池能承
受，但是要解決配套充電樁的問題。

古惠南指出，石墨烯基電池和矽負極電池兩者之間結合就可以實現快充，同時也能續航里
程長，今年底就能做到8分鐘充滿80%同時續航還達1千公里。「但這些技術我們肯定會分
階段推廣，不會在9月分就把全部技術推上去，全部推上去，那麼成本大家也受不了。」

據了解，廣汽集團自2014年就開始了對石墨烯技術的研發，目前已經掌握具有自主智慧財
產權的三維結構石墨烯（3DG）材料的製備和應用技術。

石墨烯「超級快充電池」消息一經發布就在業界引起了廣泛爭議，有觀點認為，理論上石
墨烯能夠提高充放電速率，但實際應用效果有待驗證；還有觀點認為，根本不存在真正的
石墨烯電池，所謂的「石墨烯電池」只是廣汽集團製造的「噱頭」。

業界分析師高喬（化名）表示，目前欲將石墨烯融入電池產業，主要有兩個方向，第一，
是作為導電添加劑；第二，是作為負極材料。

雲杉智慧總裁徐征鵬曾指出，假如動力電池將石墨烯作為負極主材料，電動車造價將非常
高，如果用作添加劑，則能接受其成本，但將其作為導電添加劑，「其本質還是鋰電池」
。

暴巴call g po上左熱門第一

TRMB 好在有入少少擺下

7.25加到15USD 真係痴鳩左

長睇牛市, 短期chok到仆街

20萬USD?

同意 寧願有5%通漲都唔想有5%失業率

我覺得可以坐下，唔洗咁急喎，黎緊一定有風浪，係睇下風浪過後是好是壞，到時先走都未遲

我只係想問下巴打們
似熊未？
孖爆call,睇下斬唔斬zm nio

成日miss chance
好似我miss 咗TSLA 咁

我依加係孖爆，4成call倉
睇下斬唔斬緊啲先

你孖爆有得揀唔斬咩

雷公：牛市最傷人

玩得4成倉call 唔係高手就係傻啦
係度問意見隨時影響你正確操作

仲要孖

其實冇人答到你
掣係自己撳
呢到巴打唔會負呢個責任

一來就咁重本仲要係支概

唔好再講 上年3月聽呢到啲巴打講 400以下all in已經發咗達

孖爆Call就唔係咁講

我見契媽 ARKQ 同 PRNT有
仲以為係 3d print 股
一開個website 原來做咁多野

其實我成個倉仲賺緊80萬
睇下止唔止賺咁解
我次次柒既唔係蟹
而係一斬就爆上

咁咪試吓唔好斬

以為剩係做導航 契媽日日入

all in

台中戇鳩地方嚟
高美最正同主打嘅係個日落
但最後一班出市區嘅巴士係7點開
屌佢老母夏天睇條撚咩

但如果再有三晚好似星期五咁，我贏80變輸錢
不過學上面巴打話齋，都係我自己諗，上嚟都係求個圍爐
無咩野我都係返去訓（訓得著既話）

會 有返工冇得鬆

岩岩睇到篇新聞死撚緊

Bragar Eagel & Squire, P.C., a nationally recognized shareholder rights law firm, is investigating potential claims against Zoom Video Communications, Inc. (NASDAQ: ZM) on behalf of long-term stockholders. Our investigation concerns whether the board of directors of Zoom have breached their fiduciary duties to the company.

Our investigation follows a securities class action complaint that was filed against Zoom on April 7, 2020.

得罪講句事後講就易
呢個post應該九成九人一早止賺左
400坐上4000邊有咁易

主打係日月潭同清境

去過一次高美
睇完日落等巴士等咗勁耐
仲要天都黑哂勁驚冇車返市區

有事搵我?

咁重CALL, 會唔會禁遲10分鐘制就歸0

放心, MGNI上星期一樣情況, 出完notice果日升返1x%俾人走貨

唔好彩滅世棍即死

不問價即走應該仲有8萬淨

俾契媽走先

go big or go home

巴打，呢單野算唔算利好
Communications Inc :
* ZOOM ANNOUNCES CLOSING OF $2.0 BILLION PUBLIC OFFERING

星期五出完news隻廣汽升到上10蚊cls

契媽走就要走
佢一走會全地球人踩人

不過我自己覺得大陸又爆一波
Wfh下zoom應該仲有段時間玩下

nio call合理 但點解會call zm

見屆母12號增持，又吹入sp
賭癮發作

認真答你, 唔識

但佢個close係指transaction has been completed

聖母

偷偷出現
然後準備訓覺

一直向上加貨到宜家

我照字面都明
即係熱錢入完

你又數錢

我哋就

租車去啦, 有車放便得多

逆向操作先賺得多
想入貨個陣買put
想沽就買call

我無諗過要捱成個禮拜投資eq好低，一到weekend坐緊就好驚

又好似係 我好撚想入tsm 但星期五買左未日put

仆巴
星期五我都喺紅色

星期二Tesla 應該大跌

升得

出市區最後嗰班係19：23分部309
之後就要等20：30部179（同時係嗰日最後一部向東行嘅巴士）），但係去到清水火車站就止步

可能有人會唔識, 以為個close係指收左皮咁解

同埋MGNI果單嚴重過呢單, MGNI係俾做空機構質疑佢做假數/ 條數有古惑, 之後插左好多, 一出law firm investigating果日就升左1x%

賭仔心理, 未買就手痕 買左就羅羅攣
建議你ADD小西MEWE入教

台中D交通好撚閪, 等勁耐先有車
STAY左2日大部分都叫車

Thx bro

超級升期二

我認我係賭性重既
急住想離開香港

聽日唔開市？

今次冇中棍走孖好啲
你咁樣孖爆好危險

馬丁路德金紀念日

其實我係想講可以有呢啲不跌反升ge情況出現
到時佢閪跌唔好bin我c

原來係咁而家先知美國有呢d紀念日假

成人台ok?

之前貪勝不知輸
今次知錯，走到我唔會孖住買call
最多買正股

個樣好似弱智

法官大人？

唔會，有大家正常陪我傾下計就夠
Fd又唔識玩，比條女知我孖call殺我都有份
我依加縮咗係廚房同你地傾下減下壓

嗰度已經算係南投
我覺得仲好過台中，起碼啲人揸車斯文啲先
台中喺條街度行好似隨時會俾車車死咁

個樣咁細個 我唔係拜登

堅決Say no 走走走

TRMB

我孖正股撞今次個long weekend都少驚
想像唔到孖call過long weekend係咩心情

走牙

我都心急, 所以原本月供ETF計劃改做正股
但去到OPTION真心唔識玩

無咩野，手腳冰冷
十問九唔應
訓唔到咁解
今次解套我要健康投資，唔想再咁慘

酒啊

酒呀

會 本身2019果時
plan好上年年頭去台灣
年中去泰國
年尾去英國睇波旅行

大家點睇cciv lucid?

孖正股 2倍leverage 內
唔係一晚全倉10% 回調都應該無事架
點解驚

賭股
rich or nothing

cciv賭錢咁，如果唔成功起馬插10蚊
依家我睇定25蚊

訓左無睇 點解呢到個個講到星期2特大股災咁

其實係唔應該驚
只係孖一隻jpm
但long weekend硬係覺得唔老黎
可能平時少孖

連郡特色

發生咩事
星期二唔係千升咩

黑期暴跌

孖緊正股 得返兩三成用 唔驚

平時期貨都唔準
黑期更加

富桂換馬tsm?

好多youtuber吹到會成功

諗起你開頭TSLA post俾人當係引戰, 仲要咁好心機有理性咁reply佢地

Weekend上左熱門

連郡推post指數: 高危級別

weekend都上

旅遊台都上到熱門

tesla正股我未驚過
玩call真係好刺激

升升升

想整番個連郡推post指數 連郡Gel頭指數 連郡哭喪指數

有位巴打好似真係整咗program統計

星期二試下整
逐個遂個post數

入咗幾百股 有少少後悔

會唔會燈撚死

合併成功你會後悔點解唔係買幾千股

最多都係輸一半，唔會完全廢紙

用咩做index

Post數
Gel頭留言數目
哭喪留言數目

Long put呢？

全倉100正股 仲要70% aapl tsm arkk intc 都好驚大回調
星期5 細股一晚無左1/4 profit

用緊sofi 想轉其他
用ib定td好

唯一吸引可能係巴士頭八公里免費幾好
不過依家已經冇呢支歌仔唱
去某景點坐完巴士就係鳩行
D遠市區少少嘅景點其實好唔就腳

台中其實搭巴士就已經去到好多地方

好凍呀

呢個正

首先要有車
車都冇多部搭撚

任何條link出咗公海嘅group都會搞成咁嫁啦

無市 好辛苦呀

拜登股

質疑又叫狙擊
過唔到fundamentals仲要係biotech仙股我實屌㗎喎
無理由睇住啲你水啲新人賭妖股推人落火坑做燃料就手旁觀

你還有港女呀！

我要美股呀

期指有開 唔驚

唉又跌 點解永遠都係一買就跌

要大回調喇

唉好撚想死 11月尾等到上星期四都唔回
星期四一入完貨就回
好似個市真係識追住我呢種心態既人黎跌咁

石神早晨

我無睇錯嗎？白卡記者係咪上咗水gel 緊？

bull signal is coming

睇嚟有好戲睇啦

標指11月由3200升到上3800都冇點大回過

美期

所以宜家我一入就食大大碌棍 唉

仆街 miki 又大跌

Treasury nominee Janet Yellen to say U.S. does not seek weaker dollar: WSJ

大家都等緊一次似樣嘅回調

好友要悔改了

點解聽日唔開市

要大V了

Skyrocket

台積電現價買入算唔算抵？

三指齊跌

墨巴都入埋黎

唔講仲以為跌穿左12000

酒牙

無開市我理得你融斷啦

仆街 好彩走左
星期五仲係到屌自己做乜星期四走左
魚尾幾肥都係唔食好啲 始終多骨好易噎死

nq期搞咩

但今晚冇市

墨巴

教主忘巴會唔會抽快手

大家早晨

桂巴好耐無見

自助餐 自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐自助餐

邊巴

台巴
最近忙到連股市都唔得閒睇

腿蛋巴
最近肥咗好多，唔敢食

食左先再作打算

日日起身豬錢

連燈恐慌指數已經高到疴尿都覺得射緊錢落海

石仔tsm止蝕未
再唔止蝕 你上年白做

突發！振興經濟！東莞ISO黃業大規模復活！

之後新年又有得食

桂巴早晨

跌左幾千，未平復到

$50入多注囉

我都61

又要食棍
今次零舍不安

今晚冇市 不乜安

心靈之棍咪不安

sony 都出ev

為聽晚個市不安

壞巴早晨

尿係黃色 代表黃金 財富
尿液成份有水 水為財
屙尿 會因地心吸力落入馬桶
然後直插冇水花最後化為烏有
molamola

佢3X頭啦

出啫，但係sony 唔係賣出街㗎喎

墨巴係咪打算寫股票估

IPO續熱！二手服飾交易平台Poshmark掛牌首日飆140%

隻隻IPO都鳩炒上 點買

嗚呀
大爆跌

新人問題
點解美股無市開但係期貨會照開

豬死了

忍尿可保平安

仲諗住睇下港女今朝會唔會閪lum , 結果令人失望

大戶先走

睇啱就小注入左先
回調就金字塔式分注加

個個都睇到咁淡
星期二應該反底

黃色經濟圈

石仔完美摸頂

之後個市上升動力更細
石仔再jump就今年好難正數

今時今日係咪唔到4溶斷都唔叫真股災 美股幾時肯減價

tsm又暴跌

酒呀 雙頂

其實係
就咁睇125其實都有排妹
134都係一口氣衝上去即日落返黎

solar聽日唔洗上路了

白宮好似接近3萬national guard 好痴線

今次極右吹到開戰
有返咁上下警力都正常

單日破完就回, 應該要12x 消化下先

3萬national guard 都仲要話搞virtual 就算先恐怖
以為係中東小國d流亡總統

有冇c3 ai 用家/developer講下間公司其實係做乜9？
個homepage得個冇內容既招聘頁

聽日solar應該暴力反彈

要用vpn先睇到

有冇諗過石仔消唔消化到

盤前再一棍震死廢淡
開市抽升

說好不提tsm

屌你2330 又雙頂

太陽神教又數錢

台灣滅唔滅無所謂
d代工技術落去中共到就無可能

屌，原來被支那左

上星期閪跌個陣 入左張tan lc

聽日全線反彈了

秒填架喎

次次冇美帝港a都升到仆街

This better b good坐咗咁耐

爆買日來得真快

資本主義鐵拳

耐性 只要過到FDA 個倉就會過到飛巴線
其實唔洗心急

都啱
硬件係死嘅....只要有技術
地球只要有地方俾佢另起爐灶就得

數錢我有經驗 選加倉最後那天

miss 左次之後冇再掂
2.2 買, 2.8 走半之後2.2走曬

同林奠落區差唔多

連白卡記者都出嚟gel

我信會反底

佢幾時出過來

#291

咁好唱口

NQ暴跌0.3%

升期易

咪燈啦屌你

小西tone: 現價唔算貴

笑死 期貨跌得0.幾% 吹到咁淡嚇死
星期二一開市爆返幾個%啦

番港股喇

咪燈啦

啲人跟ark成份炒都唔係咩新鮮事

桂巴

galois 巴

做乜突然個個都話聽日爆升
咁快守完喪

疲勞巴

聽日升期易

升期二
橫盤三
插水四
崩盤五

石仔本周心法

升期二好走TSM 啦

通常星期一都會跳空

[url]
[/url]

契媽果然明白事理

富桂早晨

要回家了

契媽

BREAKING: China’s economy expanded 2.3% in 2020, boosted by 6.5% growth in the final quarter, making it the only major country to avoid a contraction.

And Elon Musk liked

五線大法再現江湖
睇嚟又有一場腥風血雨

上星5 ZM出左財報市西都跌唔落
買左一注 有冇大睇好？

朱閪
借呢個機會quit ig

買定點鈔機數錢

全世界都要奶了

我都有 點解我冇俾人ban

又贏

有機構上調目標價

支爆只係一個傳說

真。連登契媽

早晨咁多位

出面d post全部清一色話會大跌 下星期穩了

前題係你要信佢D數係真嘅？

依家全地球呢個經濟系統冇得你唔信

冇錢巴
精神半死中

星期二千升！

係咪要睇空氣污染指數

雜總咁勁 唔洗講啦又贏

都幾信 大陸d廠生意多到顛
船都勁難book

早晨桂絲

執石一
炒車二
哭喪三
執石四
滅村五

食個自助餐就精神晒

資格巴
又要砌lego

比較想吃蝦餃燒賣

豬豬教教義

啲人都係照炒，理得你信唔信

豬豬一
豬豬二
豬豬三
豬豬四
豬豬五

返工砌？

當然依家真係大陸先做得到

雷公會員？

其實冇話信唔信 佢個計法都係鳩黎 anyway信唔信都冇所謂 佢的數據影響唔到我個倉

砌咩

老散信係唔夠的
奶共大芋信咪得

強大既祖國 唔驚你美帝

佢係屈左封閉既生態

見hsbc雙頂 入左張幾Put

就黎田宮雙鑽都出ev

畀錢入雷公神教小圈子群組自討苦吃

要楝得3033

睇連郡仲好
all in忘巴太陽神教都賺得多過雷公

有西用咩 又唔係有佢獨家料

真 反正Ray Dalio一定信

睇雷公 免費野夠做
佢打開左扇窗就夠 深入野上lihkg / reddit 都ok
一係自己睇書

股市都係靠自己好d
打死無怨嘛

me 6x買上黎

今個禮拜開市不問價入AAPL搏ER
邊到輸就邊到企返起身

隔離post睇到契媽比左膠屌

幫拖

連郡永遠支持契媽

牙木

即刻課金契媽全家桶，在契媽手中我會得救

叫班左膠short 鳩契媽lor
我就真金白銀G持契媽

接受社會毒打
提高經驗值，俾錢嘅人又學到一課

富桂

uncertain又可以清倉先買

PAPA 加 契媽

上年見忘巴日日吹奏太陽神教
冇跟

想請教下依家買債etf係咪on9?
如果遲d加息，要蝕個price
但想個portfolio無咁volatile唔買債，可以入乜

有咩消息

bynd 通道頂
準備開put

拜登擬讓1,100萬人蛇入籍 洪都拉斯移民大軍再湧現 危地馬拉警方射僱淚彈

利害了我的登

1100萬選票 永續藍海

有冇censorship free概念股

回調完

We learn from history that we do not learn from history.

有冇難民概念股

偽目巴
啱啱發現，琴晚屋企個NAS 比人隨機攻擊

Long call 100 張130

槍械股

Arkk
Tsla

四年後再入市

遇事不決，望968

LMT

契媽買定LMT就係開戰

民主黨眼中 南美人>>>>>>香港人
點解仲咁多左膠奶拜登

美國本地人都冇工開 仲要受班窮的難民黎 香港人有錢就唔受

同香港一樣之嗎

why

有次個fd 部nas 係咁響比屋企人問係咪要爆炸

準備定輸twice

佢地應該真係收左美國佬錢

佢老味D英鎊好撚貴呀

按錯掣

拜登可能搞到極右抬頭
曲線救國

聽晚掃adbe

認真呢度d 巴打好勁。。。咩sector 都有專家

飲食台->旅遊台->成人台-> ?

模頂一

都係個句
必贏既野，班大師無理由，亦都無道理要教你

準備好all in

前排哲學同型而上學都有巴打傾

Docu 張圖靚d

連郡分析師d number擺晒係到
隻隻有料到
淨底個d係睇你個人心態

我哋政治不正確
又用pepe 又撐侵

小孩子才選擇

川普落台，我傷心數鎂

adbe 空頭排列。。咁有信心?

唔好買 呃人的

桂絲午安最近幾好嗎

但忘巴教石仔買大tan

石仔幾犀利
依家都未panic sell

升期二你tsm都返唔到家鄉架啦

嘩屌，仲輕鬆過垃圾會

過幾日出糧即刻all in arkk

我無指定過人買，佢自已跳入penis sell

馬騮巴
唔喺幾好，不過都喺要開工

點睇 有無比人攻擊 岩岩買左隻 ds920+

9.x入咗貨

港女ipo 有忘兄揸旗

上星期5 入左教20 股107

有工開都好呀

晏巴
如果登入/request 失敗的次數過多，nas 通常會自動block ip，然後有一個log 嘅警告提示嘅

TAN

咦 !?

蝦餃燒賣自助餐

我要食 !!

再絲

債嘅問題
過翻隔離etf po 問好啲

一定要有甜品同雪糕

聽你up 隊左張b 落醫渡

開得出internet唔多唔少都會比人port scan
set個vpn然後乜都放哂入去最簡單
然後個vpn 就key based

雪糕我倒喺冇所謂

BIDU點censorship free

高位巴
qnap 嘅平價嘢，冇乜嚟啲功能
不過嚟邊啲ip 本來就喺浮動嘅，所以都唔喺太需要

spce 成功用波音機送左10個人造衛星上太空
係咪跌唔落了

桂絲早

thanks

好多 av 係度 唔想比人 偷

put 左 10張 intc 等佢閪冧

講 av 無seed?

I dont see a chance

100+

尼巴
竟然喺av

比我 屋企個 nas ip 你 慢慢down

桂絲
唔同睇GV 咩

ai 岩岩造左個底

睇升唔睇跌

如果ai 落 70-80

大市要跌 15% up

上轉 112
我有叫人入

我個nas 只有動畫

咩呀

平時我係link 呢個架啵

用 av link 同你換

其實比人scan下都冇乜所謂
反正實際hack到入去都難
除非你間廠有0day就另一回事

唔知太陽神今轉特價可以去到邊呢

最近有咩推介

多謝，down緊1tb
好人一世平安

yuru camp

zero day 就無解了

gchi,115左右個密集區好難跌得穿除非全部penis sell推爆佢

動畫上網睇仲齊過我嗰啲

平安無事！

聽日準備升撚到傻!

航運類股去年12月暴漲後遭血洗，從起漲點算漲幅都已縮水，但海運業者基本面仍旺，因
為缺櫃問題依然無解，運費完全是賣方市場。總部在美國的貨運代理商Flexport估計，全
球至少還短缺50萬個20呎標準貨櫃。外媒分析，貨物因缺櫃運不出去，恐危及全球製造業
與經濟復甦。

數名台灣貿易商消息人士透露，運費自去年下半年開始漲價，儘管海運業者由每月調費率
改成每周漲，仍無法解決貨櫃供給遠低於需求問題，除運費漲5至6倍不等，也不是出得起
運費就保證有櫃，甚至傳出海運業者已經考慮購鋼造櫃。

據外媒報導，漲最兇的東亞-北美航線，過去每櫃價格是2000美元，但今年2月中旬報價已
達13000美元，相當於暴漲至6.5倍。雖然不少專家認為缺櫃問題會在今年第2季後緩解，
但Flexport全球海洋副總裁波斯庫斯(Nerijus Poskus)表示，不如預期樂觀，航運成本今
年較去年上升壓力更大。

分析師指出，缺櫃、運價飆漲影響已從供應鏈層面擴及至營業層面，業者可能被迫減少產
量，或是庫存壓力影響現金流。還有專家認為恐出現疤痕效應，由於消費者或業者須承受
運費成本增加，對經濟影響即使解決缺櫃問題會依然持續。

疫情下航空、旅遊業大受打擊，消費趨勢從實體改向線上、各國政府祭大規模紓困措施，
雖刺激各種消費需求成長，但由於全球航運業大打結，世界銀行(World Bank)已將2021年
貿易成長率下調至5%。

台股貨櫃三雄，今天(18日)早盤齊殺，以9時21分為基準，長榮跌幅逾7％，報31.25元；
仍在處置中、限制每20分搓合1盤的陽明跌近9%，報21.30元；萬海跌幅逾4%，報41.10元
。

ゆるキャプ & のんのんびより

我等緊佢去返115再溝呀

契媽都要走去買cat，證明市場已經無乜好野買。

今天（1月18日），國新辦舉辦發布會，會上通報，初步核算，2020年國內生產總值1015986億元，按可比價格計算，比上年增長2.3%。

分季度看，一季度同比下降6.8%，二季度增長3.2%，三季度增長4.9%，四季度增長6.5%。

分產業看，第一產業增加值77754億元，比上年增長3.0%；第二產業增加值384255億元，增長2.6%；第三產業增加值553977億元，增長2.1%。

港女呢排好勁
可惜訓晒身美股
Call幾張恒指都好丫

Tsm台灣升1%

跟！

2021會唔會到亞洲股市威

我開頭104入但入得10股

14號放量突破 121.5底

三叔突然間失禁

Cathie Wood 話要公開討論審查制度，班左膠已經著哂火。

BREAKING: DNI Ratcliffe Releases Report Showing China Interfered with the 2020 Election and CIA Management Pressured Analysts Not to Report It.

做3690 call fat fat但呢個位入場港股又要諗下 一回就要坐

光明會

連登仔唔去幫拖既話對唔對得住契媽

情操偉大

Google 完發現 source 係 郭媒体
郭文貴

完，無news大特價，爆買日黎

但亦都睇到班左膠連公開討論都唔比
想玩獨裁咁款

到時升到無brake 你無行了

新股 等correction 先入是常識跑

左膠就係獨裁

支那食物通脹先勁

大家之前有無跟 契媽 買qq
我53x 加左兩手

第一日掛90 撞唔中

坐擁數十萬英畝土地，比爾蓋茲成美國農田之王

條撚樣捐身家 唔包田？

三星電子會長李在鎔賄賂罪成 判監兩年半

南韓三星電子會長李在鎔，因為涉及前總統朴槿惠親信干政的案件，被南韓首爾高等法院判處監禁兩年半。52歲的李在鎔涉嫌賄賂朴槿惠及其親信崔順實，前年在二審法院判處有期徒刑兩年半、緩刑4年。但最高法院去年撤銷原判，認為一審及二審法院未有將案中涉及的受賄部分，與其他犯罪嫌疑分開審理，有違法理，將案件發還高等法院重審。

2021-01-18 14:12:05

文在寅一落台 應該是但搵野造鳩佢

咁癲

自己身家捐左
B&MG foundation仲係度

有貨

被人判左罪成

on9. 成條樓梯咁上

我重貨 仲可以食下棍既

【外賣仔】訂餐給8美元小費 女外送員嫌太少竟「拿餐走人」

$DASH

40分鐘先送到 仲好意思要多d

賭徒

睇嚟D貨要坐兩年半等佢坐完

Put Hedge倉

跟你機

睇put 到乜價位好

三叔即係咩？samsung?

識玩

已入
上火箭

tan 我已加倉

利申: 已歸順太陽神

未仔細睇 聽日先睇

衝呀

其實全世界玩新能源 堆石油公司未來有咩做？

今晚無市好悶

仲有 er on the way

here is the path to hell

輸少d錢

重貨區 55 蚊

黎 快 坐沉我

的確係EV 喎無錯

等睇中國貨櫃裝人蛇

要入了

巴打留意到你係penny stock高手黎

個陣時9月幾日回左10%都係咁樣坐

自動駕駛概念

希望聽日仲有位開

俾條跑道就自動行

石油唔淨係拎嚟燒
clean energy亦唔會喺短時間內取代fossil fuel

油價仲日日升緊喎

左膠好快ban哂石油
到時左膠得返左冇膠
治標又治本

投資新能源公司

咁你都係走下坡 都冇咁多人用 自然收入愈黎愈少

1 月 本身加25%
星期五 硬食左 10%

仲可以拎嚟掟

南韓啲總個個一落台都比人告

我就保守d, 54 算啦

有轉變還有轉變 你講到石油公司要即刻執柒

你係咪嚟錯地方

石油公司做營運商囉
你個project都要有人run
同埋50年後我同你都死Q咗 邊個會理

換ceo應該關轉未來方向事
如果正式宣佈比tsm
末日put即變廢紙
tsm leaps call好似好啲

港交所升到癲左 點解要走早張call 又１０倍

燃左膠發電有無得諗又可以做數
估計減少一個20歲嘅人可以為地球減少_t碳排放
20歲人嘅體重能夠發到_MW電力
減低糧食危機風險
你都快啲為地球環保出一分力啦！

hktv都癲左

10% 咩事？ 因為香港多100單 繼續禁堂食 乜乜？

梁振英算唔算 wiki 恩人
wiki 無左電視牌，反而更成功

留意緊 ALRN,OBSV

大家點睇AMD財報，依個位入唔入得？

網上花市

破咗支撐

武肺概念股

霍華馬克斯坦承對比特幣思慮不周，感謝兒子為家族買進

屌你班廢老叫人唔好買 升到仆街 多謝個仔買左 感恩... 仆街

屌唔化架

有無人買左CAT

唔覺 武肺先係佢恩人 講緊19年仲蝕緊錢 連登仔好多人開post話佢條數有排都未撚正到 當時市值仲少過TBB

廢老青：我識嘅已足夠否定佢

呢個世界大把野要石油生產，唔係得能源要用石油。

同埋如果你做石油公司，明知未來有其他能源取代石油，你會唔會發展定其他業務同埋買埋d細既clean energy公司做對沖?

最多加油站咪做埋充電站，以前買地鑽油，依家買地整太陽能版，業務轉營就得喇

一路重倉Se信宥藍

ARKX幾時買得？洗唔洗抽架?

沙特國家基金係咁掃出面啲資產
人哋一早預咗有呢一日

好耐既事啦

ETF點抽
3033

同埋其實佢地一早轉左搞金融同埋旅遊業好耐

WWII 德國

Tan俾晒機會大家上車，明天數鎂

話唔定做到香港 Amazon

啲包頭佬日日數鎂

Matrix

UAE就係最好例子

你咪話，今日港股幾強勢
聽晚美股係咁都偷笑

我美團call 希望聽日破頂 不過388隻野磨左4個月升咁多都合理

faamg就

港女搵老襯啦

咩事咁多人睇好tan

敗登概念股

今日港股升到咁
美股今日係咪要爭氣啲

忘巴最後召集

太陽神教

人地有心發展自己國家，所以諗野會諗長遠。

十幾年前已經有單得意野，話黨鐵請左條日日揸林寶返工既中東仔，大家都傳呢條友係沙特d王親國戚，為左學當年黨鐵d鐵路業務點做點管而黎…幾個唔同渠道既frd都話真係有條咁既中東仔，應該係堅，但係咪真係沙特d王親國戚就無人知(人地揸林寶，點到我地呢d蟻民埋身)

港囡提款機

利申，提左5皮野

50 叫你買, 唔買
60 叫你買, 唔買
70 叫你買, 唔買
100 叫你買, 唔買

已戒港女dklm, 包括ipo

無錯，數下個tan倉跌剩幾多錢

中東老 育馬事業都好勁...

我登加持+elon musk加持

冇市

2158?

120 買完洗落106 問我點算

COVID-19 的疫情在經過去年一整年的肆虐之後，今年初不但沒有趨緩，反而又傳出有變種病毒的問題。而現在，美國西奈山醫療系統和史丹佛大學的研究指出，對 COVID-19 呈陽性反應的人士有可能藉由 Apple Watch 等智慧型手錶在症狀出現前的一週以前發現疾病。

研究表明人體的心率會隨著體內的發炎而產生變化，COVID-19 亦如此。因此對 COVID-19 呈陽性反應的人在配戴 Apple Watch、Garmin 和 Fitbit 等智慧型手錶後，有 81% 的人於症狀發作前的最多 9 天半以前就出現了靜態心率上升的情況。

除此之外，透過智慧型手錶的數據發現有三分之二的案例是在病徵出現前的 4 到 7 天就得以檢測出 COVID-19，顯示智慧型手錶在防疫上可能可以提供相當大的幫助。
AAPL巴打有救

有冇巴打留意醫療/藥物股?
其實係唔係要博佢有冇新發現之類？

聽日先啱

過兩日就數錢啦

正呀有冇計去洪都拉斯或者墨西哥

諗起尋日把鏈鐮刀, 可以飛去班黑警後面鈎佢地

一地都係錢
國家扶貧，全民小康

期貨閪冧緊啦

金庸 庸硬

石子問你點算

交俾契媽
個人精神咗

Ai ipo價係50定48

我繼續玩STM32

醫療/藥物股好難玩
建議買Arkg 契媽幫你炒

又mon post

咁岩見到

認同，strong hold
出面有個1137 癲佬buy and hold ，有幾十個profit
邊個話小西既理論唔可以係港女到

冧緊0.2%

HKTVY

唸緊買ARKG 定 ARKQ 好

669 TTNDY
1137 HKTVY
我暫時有嘅港股exposure

其實係...我自己唔係好識
呢日自己上網search 睇左幾間公司d 資料/同佢地Financial data, 都係未有咩成品出到黎...
BTW, 應唔應該轉ARKQ 入 ARKG ?

咁少成交

兩隻成份股唔同 睇你心水

你唔買港股 買ａｄｒ？

ARKQ 有中國公司, ARKG 無中國公司. u 諗u 喇.
上年ARKK開始入中國公司, 我停月供兼轉一半去TSLA, 一半去ARKG. 最緊要自己有覺好訓. 永遠唔會信中國公司ER

唔使夠抽，只要佢搶到d 生意都夠

我唔鍾意lot size 一手手咁買
鍾意少少逐d逐d咁啜貨
倉細唔想一買買太多
ADR單位細買入動作可以攤長時間嚟做

好似42

小西今個星期有冇更新個倉

諗緊篇文，一陣下個post貼
個倉可以比你先睹為快

但無得唔講ark入個堆唔計baba其實今年都一定好表現

契媽is monster堅定相信arkk

契媽呢一兩個月入 百度同QQ個價位都屈機....

唔係你講，我都唔知1137 有ADR
但ADR 個交投味好細囉？

仲未入隻izea搵唔到位入

無啦無啦 唔開市 世界末日啦

不過我都係岩岩先知原來佢都有ａｄｒ

盤前師熱多日身

你都上埋ＢＢ大船

西sir 加左倉 ?

bb call

合埋眼3鎂撞咗入去
反正好小注遲啲先諗點加

交投係好少

同大家分享下我點搵到一隻股有ADR /listed on other exchange
網頁版，ticker 下面有個國家名，click入去有晒佢list係其他地方嘅ticker:

牛牛打hktvmall會見到
但成交真係好少

唔講真係唔知
咁細隻都有adr

無市真係好悶

西sir BB call 2023 睇住10 蚊先？

仲要好有信心 開埋call

HKTV 個D細價可能冇咩所謂
但如果你想點一D大價又有lot size嘅股, e.g. Nintendo
大手100 股，現價一手都要50萬港紙
買ADR NTDOY就可以入埸門檻平好多
669一手都要5雞嘢港紙，買TTNDY又係入埸門檻平好多
700一手6雞嘢，買TCEHY同樣道理

呢隻我見佢價位細，小試牛刀玩吓leap call
當學下點handle 個倉有leap call時個margin requirement

任地獄日股真係買唔起
一定係屌adr

咁又唔好咁講，忘巴可以屌打你

無記錯果位巴打係上年年頭叫人買，果陣好似先得幾蚊

TSM TSM TSM TSM

TA講, 係nice trade.
我個股portion同ETF portion分開睇. 不過人在香港, 收入已經好多exposure係中國有關. 自己個balance sheet唔想關中國事, 美股growth stocks都睇唔晒, 研究唔晒, 自己無時間睇中概d唔可信ER

我要開始整AI之路啦

小西想請教一下，呢D OTC market 既股個交投咁細有無咩額外風險
最近睇d semicon既日本股好多都係得OTC有上而個交投又好細100-200k daily

機會黎啦

唔好處係不適合短炒
bid ask spread 好闊
day trade一來一回已經輸1%

唔貼價 啲價speared得好開
Set市價盤好大機會有溢價 放個時有discount
利申亂up

I see 咁我for 長擺既

之前６０幾蚊想買 之後無理一排 就升到８０幾 等佢回下先

但係兩張應該對你個倉影響唔太大 諗住渣leap call 唔揸正股？

有正股

只要坐得耐，高位都變低位

前一日咪買咗500股正股囉，右下角個trade log 有晒
BB正股幾抵玩，margin impact低，可以孖幾多下

唔係呀 我係話西sir 係咪想未來向呢個方向發展

偷偷出現

咁大violatiliy margin impact都咁低

不是，都係玩正股為主
當學下點玩leap call先，尤其係我個垃圾倉咁孖法
應該點handle，有待學習

Sor 西sir 第一次解釋得唔好

你搵隻mon佢一排就知玩法

SH睇定第一上市地收市價先掛就ok

小西，izea吸引你個位係邊？

我個組合七年複合年均回報18% 你問我答

重倉fvrr sq然後廢過飛巴係咩玩法

連雷蛇都做依樣

數字巴

飯豐巴

聽日開始mon下先

最簡單的due diligence
上shopify 個3rd party apps market place

search下 Affirm vs Afterpay vs Klarna
Affirm評價又少又差，佢太遲join Shopify了

多謝, 又有新DD方法 研究一隻好股由DD到pricing model, d時間心機真係唔少野

聶德權：非公務員合約政府員工日後也要簽署聲明 !

如果睇$10 就唔會買啦
起碼睇$16 先叫打和

$15 都要輸

油黑自己塊面先

又有功課抄

今晚無得賭

盤前師全面進場

屌原來Afterpay都有Y尾 ADR
想入了

我之前研究Afterpay ，見得隻AFTPF (F尾ADR) ，Interactive broker 買唔到
澳股要100lot size 又唔想入咁多
我個陣都係用同一方法, ，唔見有Y尾ADR

所以上面fools D人都係買F尾

低原來有Y尾, IB買到!

同幫加影，F尾同Y尾ADR嘅分別:

一陣MeWe貼倉文可以講下呢樣野

簽呀 乜撚都簽

千升

一陣睇下f同y嘅分別先

我都係IB HK, 我都係入左APT.ASX. 都係唔齊頭100數. AUD -ve緊
btw, 我9估香港人沖去邊, 邊個城市發達. 英國未搵到好個股, 入住vuke.L先. 加拿大就太多好個股, 花多眼亂

金庸

拉筋拉到聽晚

小西都加持

忘巴踩緊新人上緊

5. 長綫投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

港幣都係幣

屌又俾你陰左

真係庸 盤前都停晒

身體作拱摃

個巿強到完全冇力跌

諗緊今晚食乜好

睇唔切噤多市場, 顧得老美, 顧唔到港女

暫時overvalued得幾大吓
P/S 150

有幾難，我做晒分析
快手上B組等收錢=完

Ipo = atm

想知，坐緊貨

加返有巴佬打廣告, 就可以解釋到個market price

好似之前Amazon啲員工咁 一路打工一路買amzn 致富

其實我都有見過呢隻afterpay
不過見佢係OTC market
IB 冇得入？

食焗肉餅

Oxy

有時又唔係淨係睇估值metrics嘅
AI 同SNOW都係貴P/S ratio
但佢地係市埸都算幾unique，個business model有特別之處

但AFRM 一D都唔unique，有competitorssss，又唔係龍頭
所以真係justify唔到個premium

Hktv好似聽人講都送股票定唔知leap calls做花紅

打廣告

燒錢premium絕對唔是問題
但佢俾我嘅信心唔足夠
所以揀平啲嘅ai

Finance theory 話呢啲太high risk
建議diversify 下

Bezos: fuck you idiot

IB可以買
APT@ASX (listed on ASX, 100股一手)
AFTPY@OTC (ADR, 1股股買)
冇AFTPF

IB淨係買到Y尾嘅ADR, F尾ADR買唔到

F Y 尾呢下又學到野
謝分享

呢隻如果去番1字頭先考慮入

巴菲特話識買股票點解要diversify

身體很誠實

same

有無人好期待聽日wsb場戲

In a nutshell
你唔會買到依個級數嘅股票 要專登訂先有

碎股買?
我都唔知IB買non-US有lotsize market可以碎股買

日媒：東京奧運極密B計畫 延期到2024年

「華爾街日報」今天報導，美國總統當選人拜登欽點
的財政部長人選葉倫19日到國會山莊出席確認聽證會時，預料會重申美國將由市場決定匯
率的承諾。

「華爾街日報」（The Wall Street Journal）引述熟悉葉倫（Janet Yellen）對聽證會
準備工作的拜登（Joe Biden）交接團隊官員報導，葉倫將在聯邦參議院確認聽證會上明
白表示，美國不尋求弱勢美元。

根據「華爾街日報」報導，如果被問到新政府的美元政策，葉倫將會表示：「美元與其他
貨幣的價值應該由市場決定，市場會針對經濟表現的變化進行調整，並總體上推動全球經
濟的調整。」

根據華爾街日報，葉倫將會表示，「美國不尋求透過弱勢貨幣來取得競爭優勢」，「我們
應該反對其他國家這樣的作法」。

記者詢問拜登交接團隊官員對葉倫證詞的看法，但未獲得回應。民主黨籍的拜登將於20日
就職。

葉倫列舉的政策大綱，代表新政府預料會回歸對美元的傳統立場。即將卸任的共和黨籍總
統川普多年來反對美元強勢，認為美元強勢會讓其他國家擁有優於美國的競爭優勢。

但去年川普的思維似乎開始轉變，他在5月間表示，現在是「美元強勢的好時機…大家都
希望擁有美元，因為我們保持美元強勢，我讓美元保持強勢」。

係, 照打個股數. 由2018年, 觀察左一段時間. 見佢跌左8成, 一路買上去到8/2020.

香港Youtube女神大對決 第二彈: kayan9896 v.s. 米露迪(米媽)

地方的locker全部同我入去負皮俾kayan9896

一步一步全民簽署

市場決定即係唔會加

上年買嘅話 贏好多喎

到最後所有人都要簽
聲明港

又要j隻mvis

最好遊客都要簽，唔簽唔比入境
轉機又要簽
買香股要簽
開戶口又簽
支持乜鳩都要簽

不對，你quote的Schwab個頁入面3種野 ()

1. ADR (Y尾)
2. U.S. OTC Foreign Ordinaries (F尾)
3. Local Foreign Markets and Canadian Stocks (真係外國隻正股)

你幅圖個隻係第3個種, foreign local hours trade
F尾係第2種，係U.S. market hour trade, USD計價

識玩玩gdr 仲多野玩

我鍾意US hour + USD settled

試吓開證券戶口都要簽

美股今日停市

跌市唔可以沽貨

盤前就熔斷

拜登恐遇「 就職禮兵變」！FBI審查2.5萬國民軍

內戰，好大uncertainty

只要係錢我就鐘意

美股無撚曬心跳

2021 美股 NYSE NASDAQ 行事曆

溶左

庸左三日喇

最好兵變，而家民主黨政府根本係法西斯政權黎。

屌解支牛啲股價唔郁嘅

美國股市mola mola

今溶 玩完 跌到唔開市 唔好再問了

下個 post 放上 #1

叫左你用ib咪識郁
支那牛抵死

跌到熔斷

支牛睇IB FT買是常識吧

FBI都幾大權

淡友又早洩 垃圾
又威得一陣

美帝亡了

Cls

一條火箭爆咗上去

龍升

九次closed得一次唔係星期一五
好多long weekend

英歐又數錢

原來唯一一次星期四之後都係EC
super long weekend

Miki全綠
Crypto又全綠
升期易is coming to town

我唔gel

無市得期貨 你地都咁hi

期gel, 聽日

可以叫人嘔返d糧出黎？

一定啦， 遲啲住公屋都要， 一違反， 要嘔返曬咁多年 市價租金嘅錢出嚟， 兼取消公屋

跌市唔準散戶買賣 否則視作危害社會安全=違反國安fuck

DJI整咗支避雷針

熔斷機制（散戶）

全部變曬之前立法會議員咁 要你嘔返出黎

買中支得仲可以加社會評分

又插番落去

遲下都無perm 公墓員啦

居屋就要即時補地價

又唔係未試過
游b一次
之前大學個教師又一次

之前財爺 免稅 免差餉嗰啲都要嘔返出嚟

免廢教育又要嘔
最好有篤灰分成制度

巴打，你唔去做 國安工處真係嘥咗

咁梗係啦， 你當我哋 國安工處流㗎

嗚呀
果果又跌
比返d錢我

俾多日淡友打飛機

正常有上市嘅公司嘅員工可以平啲買番公司啲股票/送股票當花紅

過去發生過嘅今日又可以再用
讀歷史真係有用

All in Tesla

說好的台積電無腦多呢

佢告完你，要法院判
然後法院over my dead body左
你話呢

Kayan屌打啵 有樣有波

我個到當bonus送

亞市繼續龍

無市好悶
大家點消磨

我想問上面打飛機同守喪嘅巴打你睇緊咩
無 想確認吓係咪我精神分裂有幻覺遮

Euro tesla又跌

輸幾千港紙都有得上電視
全call股神係咪要上times

依度大部分會員都可以上電視

情景題 石仔係台灣可以霸到幾多條news?

BTW, 今日係MLK日，貼返幅meme應吓境先

咁後生就要拎白卡

打丁

可唔可以安排我係石仔隔離房

咁肥膩嘅台妹不了